{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2688241792/naiagala-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882056&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007496&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=106364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320857142&selectedRatePlan=387349713&expediaPropertyId=83976306&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나이아가라 호텔"
    },
    "text": "ナイアガラホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市陽川路743\\n\nナイアガラホテルは空港から8km離れており、車で15分以内の距離にロッテアウトレット - ソウル駅店及び光化門も位置しています。 当ホテルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。 また、明洞通りや南大門市場も車で近い距離にあります。 公共交通機関を利用したい場合は塩倉駅から徒歩7分、新木洞駅からは9分の距離にあります。 ホテルのサイズは98室の客室で構成されています。 チェックインは15:00から始まり、いつでも終了できます。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満19歳から可能です。 ペット連れはできません。 客室内の無料WiFi(速度:50Mbps以上)だけでなく、共用エリアでも無料WiFiが提供されます。 ホテル内にセルフ駐車が可能で、屋根があります。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナイアガラホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市陽川路743に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルはどれくらいの距離にロッテアウトレット - ソウル駅店や光化門がありますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店や光化門まで車で15分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルの周辺には明洞通りや南大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルへのアクセス手段はどのようになっていますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルへのアクセス手段としては、塩倉駅から徒歩7分、新木洞駅からは9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ナイアガラホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルへの到着時には何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルへの到着時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金の準備が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ナイアガラホテルのチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルではペット連れの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルではどこでWiFiが利用できますか？",
            "answer": "ナイアガラホテルでは客室内の無料WiFiだけでなく、共用エリアでも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "ナイアガラホテル内には屋根付きのセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ナイアガラホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ナイアガラホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 654
    }
}